本港今日新增兩宗中國肺炎輸入個案！

疫情已完

一早完咗啦，根本冇事，繼續出街玩，出街食飯

得2單

好灰
無論個案有幾少，都係繼續無得做gym/yoga、唱K、睇戲、去酒吧、一大班人聚餐派對等

工可以照返 地鐵巴士可以照逼 一個人睇戲就唔可以

剪頭髮群組

Source圖會唔會hea咗啲

"現時本港大約有5%的患者需入住深切治療部，但當年沙士有四分一患者需深切治療部"
"現時很多仍然留院的病人都很精神，毋須利用儀器供氧，甚至可以在病房玩電話或做運動，只是等待病毒檢測呈陰性反應"
"病人失去味覺和嗅覺的情況都很短暫，亦只有少部分病人有肺部纖維化情況"

都話左疫情被誇大啦